{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042311",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 리첼호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の場合、チェックイン及びチェックアウトの時間にご注意ください。 無料Wi-Fiがすべての客室で利用でき、全客室が禁煙区域です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供しており、駐車場も無料でご利用いただけます。 24時間営業の簡易売店があり、便利にご利用いただけます。 週末は朝食も無料で提供され、朝食は07:00から09:00までご利用いただけます。 朝食はおこげ、鶴駕山キムチ、マンモス製菓店で仕入れたモーニングパンと食パン、ジャム、目玉焼き、オレンジジュース、牛乳、コーヒー豆で構成されています。 中学生から大人までは追加10,000ウォンの費用が発生し、小学生は5,000ウォン、未就学児は無料で朝食を追加でご利用いただけます。 客室内にはIH調理器、スプーン、カップ、皿、やかん、コーヒーカップ、鍋などが備えられており、調理が可能です。 入室時間はチェックイン時間の15:00からであり、客室はチェックイン時に割り当てられます。 入室の際には2名基準となっており、追加された人数につきましては当日現地にて追加料金をお支払いいただく必要があります。 最大人数を超えて客室の利用は不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはどこで利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiはすべての客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "禁煙区域はありますか？",
            "answer": "はい、全客室が禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "簡易売店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "簡易売店は24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時までですか？",
            "answer": "週末は朝食も無料で提供され、朝食は07:00から09:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食の内容はどのようなものですか？",
            "answer": "朝食はおこげ、鶴駕山キムチ、マンモス製菓店で仕入れたモーニングパンと食パン、ジャム、目玉焼き、オレンジジュース、牛乳、コーヒー豆で構成されています。"
        },
        {
            "question": "朝食の追加料金はありますか？",
            "answer": "中学生から大人までは追加10,000ウォンの費用が発生し、小学生は5,000ウォン、未就学児は無料で朝食を追加でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理できますか？",
            "answer": "はい、客室内にはIH調理器、スプーン、カップ、皿、やかん、コーヒーカップ、鍋などが備えられており、調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室への入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間はチェックイン時間の15:00からです。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "入室の際には2名基準となっており、追加された人数につきましては当日現地にて追加料金をお支払いいただく必要があります。最大人数を超えて客室の利用は不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 492
    }
}